有個新移民同事成日拎公司啲料去賣自己袋

有時專登訂多料 之後用剩又偷偷拎去賣完自己袋哂 我係聽另一個同事講 咁多次最少賣左幾皮野但又無實質證據 得個人證 但個人證又一定唔會企出黎督佢 咁我可以點玩9呢個大陸西

放鳩佢蛇 有晒證據先做佢

好能你所謂個證人係老屈人呢，辦公室政治就精人出口，笨樓主出手

轉工啦

唔係 因為個證人有錢分到

證據呢d野留返比警犬揾啦

你去地盤，大撚把人偷D銅出去賣，電纜咁撚粗劏走D膠，D女工日日偷去賣

搵你friend假扮買家

全程錄低佢

支那新移民正仆街
報串比老細